有冇人去過非apple官方舖頭整iphone?

iphone se壞咗home鍵+指紋、lock key、要換電, 如果去apple整好似每樣二千幾 (但我買返黎先四千幾),
分分鐘整完仲貴過部機原價
所以想問下大家坊間有邊間電話維修店信得過?

買xr仲平過維修

去apple換部翻新機好過

禾鍾情細機

可以架咩

壞指紋可以換過部

買過部

正確答案係比$2088換一部翻新機，前提係無係外面比人整過先得

最好拎去換翻新機

多謝ching們意見，我以為home鍵$2088 lock key又$2088
$2088搞掂晒嘅話都幾抵